(求解夢) 人生疑似第一次比鬼責

話說我尋晚十二點半上床訓 後尾唔知係真實發生定係夢景 我見到有個黑影上左我張床度 我以為係我細佬黎 我問佢做咩事上黎我張床 之後佢冇反應 跟住我想起身 但我手手腳腳全身都郁唔到

之後我望真啲個黑影 佢唔係我細佬黎 但個影全黑 望唔到個樣 之後佢講左佢 ：比張床（定係比少少位）我訓

冇耐之後我就醒左/郁得返 個心跳得勁快 我唔肯定係真實發生定係夢景 但就算係個夢都係第一人稱 即係望野個角度同我隻眼一樣

想問到底係真實發生定係夢景黎？ 兩者點分？ 我係咪真係比鬼責？

推

冇經驗，真係驚既咪搵師父睇下，唔係既就暫時當冇件事先

屌你老母

放心啦 有左第一次好快陸續有嚟

屌你老未 加油埋Math啦 LS呢啲科好主觀 話唔定升到grade呢

人生已完

好好休息

太累就會咁

肉體攰 訓死
精神攰 放空
兩者都攰 比鬼責

咁悲觀做乜春我屌穿你

但個黑影點解釋？

我有開過呢d po

第一次比左個黑影

經常比鬼壓 但得一次係試過見到黑影係床尾
慣左已經唔理

屌你啦

其實比鬼壓係乜黎？ 現實發生定夢境？

Google睡眠癱瘓症

試過夜晚訓訓下睜開左隻眼但成身郁唔到 但合埋眼放鬆個人再睜眼就無事

樓上講得啱，好快陸續有黎
分唔清夢定現境就係比鬼壓嫁啦
你訓前跪係枕頭前祈禱/拜神，合十向枕頭拜三下
(泰國高僧教)

利申 壓到慣

應該係肉體醒左但個腦未醒
利申9up

係個腦醒左，身體未ready吧
試過醒左落床，但一邊腳動唔到，結果仆街，過一陣就醒曬無事

但係個黑影係咩事？ 我真係有幻覺？